我手機look到最底 電話紀錄去到2015

有冇人同我一樣

冇，會刪紀錄